[英語題] 請問用英文點寫：真係唔知好嬲定好笑

唔好答啲咩 i go to school by bus 啦唔該。

haha.

秒

true is dont know good angry or good laugh

I went to school by bus

LMAO

haha~~wuwu

Rily dunno should i be angry or funny

dun know good angry or good laugh

高汁

To or to
That is a question

...

Angry but laughed

It is fucking ridiculous!

I dun know if I should laugh or not

ng chi ho lau ding ho siu

Ho lun funny ar

認真: LOL

一定要用個tone：哈夏！Very funny!